幾時先會出自選熱門台？

好撚想扑咗波台佢